有咩中英夾雜係你接受唔到

成日都話中西文化匯萃
香港嘅廣東話就好多英文，所以都冇乜嘢
但我接受唔到嘅，就係有D人好鍾意用which
: 佢做埋D咁既事，which我覺得係過左火囉
點解要咁講野

我家姐teach me乜乜乜

教就一個音，teach就兩個音

well,你知㗎啦

Janiceman

Come on占米

我want to質佢eat個shit

個情況好worse

Although我唔鐘意佢but佢都唔可以咁囉

我覺得呢個人好waste 我啲time lo

呢個真係常見
真係想講喂阿哥worse係用黎比較架喎

其他由是可
well 一定接受唔到

最worse個後果係⋯

見親呢d英文差又要講既人就想大大力屌佢

中文句子夾英文形容詞

for
eg. "個腦係for諗野用既"

句野無咩特別 但係唔知點解笑到痴線

you竟然是個boy

好disgusting 囉

即係i mean

油麻they

i mean...
好撚憎

no offense

Ching

好唔make唔識串囉

臥刀拔

Agger

我會係香港stay幾日
stay你老母咩stay

even就算

Only you can take me取西經

what the屌
你做乜dick

我笑到醒晒

其實上天果句係咪應該用reserve唔係deserve

英文唔好

suppose會點點點
我以為你會understood啦

No，你wrong！正確應該係dessert

Thank you 你

最近我聽過有英國人講Thank you you

其實係咪好多年前王祖藍唔知喺咩節目咁講開先

Noisy soundy post

我覺得你好pathetic囉

係外國咁樣話人，一定覺得好冇禮貌

ching好波

「即係呢」

一堆中文 然後舉例時加個like

沙田me

好撚憎講野乜都加句Let's say係頭 心諗做乜9

un駁able

打冷震

absolutely好食！

我再double check with你

Actually 其實我唔係咁既意思囉

me接受吾到

外國人都聽唔明

扑扑下突然整句粤英夾雜軟埋

Women be this must be un扑able

你係乜人咪識返乜人

樓上嗰堆望到字都覺得嘈

中英夾雜唔代表英文好

代表你中文差呀 懵撚

接受到for乜乜
其他唔得

同朕check下

好dirty

I suppose
I mean

suppose
即係我唔suppose係咁架囉
suppose 佢唔應該係咁架嘛

Anyway點都好啦

lets go dude

（港女聲）我覺得佢咁係challenge我囉

we are 東方

(港女聲）我都唔想同佢argue囉 但係咁真係好唔fair 我唔想接受呢啲excuse 囉 唔該！
Anyway...

你做緊D 咩

我成日講

點會唔明

明明就可以唔洗講呢個字

朋友：「我今日miss咗架minibus，搞到我late咗喎」

講完一句
成日就大大聲YAA! EXACTLY! 表示同感

let's say
屌你 屌屌屌屌你 屌屌屌屌你
屌你老母陳庭佳

香港啲大學好似特別多呢啲

Magical?
Reserves?
On9
英文差絕對冇問
屌你中英夾雜
但又咁多grammatical mistakes
就咪衝出黎柒啦
最憎呢挺偽abc臭西

講笑咁講喳吓嘛？我有時都會特登咁講

Damn it fuck you死八婆

Angel 方加

講咗我個句 乜嘢叫好worse

佢英文不嬲會考唔合格
係唔知點解個經理人比佢咁做

Anywayrrrrr 佢個facccce又真係幾beautifulrrrrrrrr

好嘈

Old news is so 唔識串

加but好撚on9

應該係我deserve一個好男人

我認我笑點低

I mean
Suppose
For
好撚煩

幫朕check下

Supposingly
Supposedly 呀你老味

姐係i mean

I mean 呢

I mean 即係

old news is so 唔識串

好chill

For 乜乜乜
一聽到d 人加個for字就知係扮英文勁既人

所以我會講「個worst case係⋯⋯I mean 件事Suppose係⋯」
利申，中文差過英文，純粹慣咗口，非扮嘢，同有時啲嘢真係只諗倒英文同台灣國語

唔係新加坡/馬來西亞人既話, 我好難相信會有華人中文差過英文

臭閪

我，小學開始已經係咁
我覺得中文勁無邏輯
不過讀到中2無讀，已經甩哂啲文法

過多幾年，啲10後大哂，應該無人講廣東話

我成日都which xxx where xxx

Some how係咪都摟打？

由幼稚園就比人屌到上大學話中文差
當年放榜 個班主任（教英文）派成績嗰陣 睇住我中文個分講：嘩你唔識字架？

日本人唔carry

for都屌？

咁你first language係咪英文? 你喺屋企係咪都講英文?

唔係，我就係學極都學唔好，我唔想

Apple 啲野好elegant
我地咁落去無晒meaning
你可唔可以唔好咁mean
我係唔講foul language 嘅
難聽過粗口

唔好咁mean ，用中文刻薄仲怪，除非你講涼薄刻毒

中文應該係賤？但我覺得無中字䆁得中point
Btw，我識人好鍾意每句都講「個point係⋯⋯」開頭

屌你老母hi

呢吓我諗我都接受唔到

Day one
由day one開始已經⋯⋯

好大部分因為以前識一個八婆格既男人成日咁講所以好撚憎

in case 你xxxxxx

Fuck 你 la

好憎用講mean
其實可以講「臭」
廣東話 口臭 = 嘴賤

Angel方加

Gogogo we are傑志傑志

我go to school by bus

你知唔知佢頭先咁樣呀，and then I was like

成日講Drop低啲notes
係jot啊

個Worst case 可以接受
但有啲人講：成件事好worse
都冇比較 講worse 嚟做咩 即係好似成件事好better 咁

會講suppose, prefer, for, mean之類
但我唔覺得有咩問題

屋企人會由細同我講英文到大
細個覺得好撚瘀
所以執正左中文 講野唔會容許自己夾英文黎講

Whatever 啦

上次係尖沙咀一個商場到
聽到個呀嬸講：我唔like呢個mall，D direction真係好差

咩心態

同事: 個powerpoint SUPPOSE 係今日交架喎